小弟生日派對，我知道自己人氣大不如前，但我真係好希望見到連登嘅朋友

🌈Party with TL 😬
🎂韓子亮TL生日🎂小型音樂生日聚會
日期:3月30號 （星期六)
時間:下午4:00至6:00
地點:觀塘興業街永興工業大廈13樓C3後座
收費:每位200元(包食物,飲品)

是次聚會係同TL慶祝生日和聚會，如果有興趣的朋友快啲報名，可以近距離接觸T L，是次機會難得，大家快啲報名，如果報名可以向T L助手Bobo報名,截止報名日期3月25號， T L到時還會唱歌給大家聽❤
報名費用可以當天到場付款☺🌈

如果報名可以搵Bobo，電話62286949，有興趣的朋友快啲報名，機會難得，截止報名日期3月25號

有興趣 可否帶超過10位朋友一齊黎

真定假呀

一定黎

我點解要俾2舊水同你慶祝3唔識7

點解唔係金鐘麥當勞搞
一定大把連登仔撐場

20可以考慮

有冇集體肛交玩

等多兩日先搞 可以連埋April Fool 一齊慶祝

我驚唔夠位俾我地波台手足玩

三唔識柒，生日都搵藉口賺錢？

party with TL

帶我

好想去

支持

係真先好呀

當然

係真先好

$20 ok?

一定 你話想識男友好耐

支持TL果到大唔大架?到時會唔會好迫

ok 叫拉車福特車我地

三唔識七咁你有留言，講笑姐，你可以唔理

如果真係有人到就一定會有位

支持，但點解開喺波台，依度咁多痴線佬

從來沒有想過太認真

會否有得落場跟TL一起跳舞？

撐香港
撐tl

你可以搵活動統籌師 蓋世寶屌老母 幫你搵人

淫型蜈蚣

好想同TL瘋狂玩千手觀音

未到已經

有冇得睇你跳舞

預我2位

不見不散！

你去到咪飲醉搞事呀

原價200
蓋清放400

我生日你會唔會嚟

係未好多女去

我全班同學都會黎
記住預多啲野食

有無得fun?
好horny呢排

畀200蚊我去就差唔多

預我10位，pmed

想去 但收平少少得唔得

TL 仲乜負皮我

有無公交車接送

十卜

反麻下場

屌你老母死基佬 死撚咗佢啦 喺度獻世

屌你老母反TL彈開啦

gchi

我仲讀緊小五
可唔可以收平d牙TL哥哥

個晚我同你玩到喘氣

真係多打手

每位200

包唔包ky同套?

有無限屎眼size幾大先參加得

預我0個 pmed

吾得閒 可吾可以改第二日先生日

要錢的，不了

預祝你生日快樂

今次真係party with TL

咩人氣大不如前?
之前有人氣?

G持 難得見到偶像一見

會 咸青台台豬

我怕去到比你屈20幾萬再爆我菊花咋

真

睇黎bobo個手機有排響了

你人氣有好過?

波台手足力撐TL

有無得一齊玩遊戲

去觀塘搞咁危險

真 Party With TL

唔好搭巴士

觀塘=n賓=針

一定到！小妹想見TL真人好耐！
今晚實開心到訓唔著

jm9

之前去你個party啲ky同dom都要另外收錢
希望今次安排好啲

小妹會嚟

200咁貴

支持！

想問🌈係咩意思

Love wins🏳️‍🌈

有冇保錡嚟表演比你搶mic??

支持TL

唔夠錢可唔可以比一半
想黎但屋企未比零用錢

DLLM Block撚咗你先

尊重啦 屌你老母

就咁話喇喎！到時見！

彩虹旗（英語：Rainbow Flag），也被稱作LGBT驕傲旗和同志驕傲旗，是一面象徵性別少數群體（LGBT）的旗幟。現今最通用的彩虹旗為1979年的六條版本，故也作「六色彩虹旗」。常見於各種LGBT之消費場所（包括但不僅限於酒吧、餐廳、商店）以表示該商戶對性別少數群體之友好；同時也會在各地同志驕傲大遊行中頻頻出現。

個電話唔通喎
點搞

洗唔洗畀你插菊？

肛交with tl

子亮，好開心你終於搞Party
生日快樂

有無live聽？ 即場表演歌舞ok?

帶啲屎蜢黎旺下場先

想黎
但係媽咪唔肯比錢我

我一定撐tl
走其他人數都唔走tl數
帶埋老婆黎撐場

同埋想問下會唔會有人數限制？因為我想帶埋我班學生嚟，大約200人到

tl 哥哥
十二歲之下可吾可以半價牙
我成副身家得一百蚊炸

小妹真係TL fans

同性戀

網上呢到報名

特雷斯登[0/-0.5]
兩個鐘後就夠錢去

發覺波台依家變晒質

咩傅家俊嗰啲死肥仔唱歌就有人捧
TL Hon呢啲實力派歌手+實力dancer就要俾手足嫌棄

公平咩

貼左Bobo張相上黎睇下先，如果ok我參加Bobo個生日會。

G持TL

Bobo=蓋世寶吊老母

驚無錢食今晚

搞埋今年下年仲有無得搞

有無得同你合唱

又想呃鳩我地連登仔大合照

比夠2000你利是ok?

報名費用可以當天到場付款☺🌈

準備睇成班人玩野走數

想去！

點知你係真人？又無會員編號自拍照

我想帶100個人黎，麻煩準備好食物

連登友無折?

尊重啦

開gay party?

正呀喂

報左名叫哂成班同學去

何蛇聚會有得睇英超
你有咩？睇您？

你劉馬車啲friend嚟嘅咋收皮啦

自己生日都要表演

有咩嘢食先

Who?
呢個係唔係之前玩肛交
又勒索對方25萬果條撚樣

點解唔係直接打比你？

香港人唔配有TL

屌你老母

調翻轉你比200蚊我？ 免費請班臨記fans都算
仲要收人錢

我留位了 我跟 n賓 拉舒都到場支持 有冇3 條女坐台

屌你老母用我個名咪咁能串啦

唔好意思 唔知你鍾意佢 我走我走

佢係我巴打來 咪咁串

好，金鐘M記見

生日快樂，巴打今日無出街咩

直闖地獄

Ok ok

體育台？ 開錯 要幫你report?

受唔受絲打玩

跳得好魔性，諗起mirror

你明的

P

200元包食物,飲品仲包d乜TL?🌈🌈🌈

四機路

要報警.

非法肛交PARTY

想去但係無錢
肉金ok?

正

個gay party有幾多1仔同0仔?

驚唔夠淫0幫TL應付咁多1仔

生日快樂tl

係咪可以同你做朋友

生日快樂TL，冇錢黎，不過會會開youtube聽你歌加views

真。party with TL

報左名喇屌觀塘見喇喂

想fun

2舊水咁貴

要收錢？
明明係你最低落既時期 得lihkg波台手足支持你
你重收返人地錢

一定到 到時可唔可同你影相?

我都想畀個後座你玩

TL生日快樂

有冇女

報左名了，聽日會送埋花牌俾你

留名睇合照

想去，帶多9個frd黎ok嗎

知唔知大不如前係點解

自拍上黎睇下

$200會否太撚貴

sex party呀 ？

實測波台班fans膠度

呢條友真係以為自己好撚大台
尊重都唔識想做星？
柒過狗
Party with TL?
倒貼都唔去

金鐘M記搞啦

洗唔洗祈禱先食野?

打過去男人聲黎嘅

希望留200個位比我

Gang bang with TL

What’s up party people

認真，預留五十張俾我，絕不走數

Too seven, didn't read.

ig又去兵兵

tl話見係我可以free我同我10個fd，想免費去就係道留tg啦，先到先得！

到時報警話有人搞毒品party

小妹一定會黎支持你

見過鬼重唔怕黑？

屌奶星兩個鐘都只係收二百
想知搞手點能樣回本

終於等到呢個基會了

無人去，收2000都唔會回到本

有冇bobo相片

Party with tl
Tl Check pm

下 乜死唔成呀？

已報名
到時見

唔唱歌就黎

兩個鐘200

仲會玩埋人型蜈蚣，諗起都正

點樣報名牙
Party with tl

Whatsapp咪有icon

好想黎 不過身家得100

其實TL 有咩吸引你地

呢d派對無得賺，搞手只求打個和

數一數呢個post都有3000/4000人去

我想知係唔係真係有人去
Btw同樓主三唔識七

死hehe開party呃錢

尊重啦屌你老母

我地踢波谷己經動員四十三個人

G持

我真係唔識睇PM，教我

要比錢登記做收費會員先睇到

唔緊要啦我哋會ig fb direct 你

食物係咩先？
三粒魚蛋？

有無得比你篤下個屎忽

已經報左名 專登飛返黎參加天王生日派對

jero = TL ?

吊那星 TL又改左個新名

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實真係冇咩所謂，真係唔撚明點解你個撚樣，要不停攞啲舊嘢出嚟

你都幾搞笑，邊個人叫你咁做

麻友

tl發火了

TL好波

勒索人都唔認?

TL唔好嬲

預祝你生日快樂啊 TL

TL 張相唔知乜情況下影

TL講得好岩，卡勞真係一個撚樣黎

sup卜u

冇所謂又嬲what呀

小𨳊氣

事後會有人追翻你廿五萬

想知 bobo咩樣果 d可以唔洗 add了

Gay可唔可以黎？

屌真係睇到好撚嬲
成班假膠喺度玩嘢
究竟你班假膠知唔知TL背後下咗幾多心血落音樂同舞蹈創作度？
唔識欣賞fine！當你有眼無珠，咁你咪當唔識呢個人囉！吓吓淨係識拎人性取向出嚟笑！究竟有幾多人真係有認真聽過一首TL既作品？

TL放心
小妹點都會支持你做好既音樂帶俾我哋
唔洗理班無謂人㗎！

Yoyo相片要唔要

加50蚊有冇特別服務

乜撚野保錡??
成個on9仔咁

乜水
配與TL同台🐴?

人情咩

帛金

基post放咩雞啊

雞？有雞咩？

唔好嬲，錫返

咁撚大隻麻友雞你盲架？

報左名了
Gchi TL哥哥

想聽party with tl live

TL 哥哥 會唔會考慮到時搞埋Live直播?

好無禮貌

好撚核突屌你老母

屌你冇觀眾緣柒你就認啦，成件事好撚核突，好難唔笑鳩你

不過個pk唯一「賣點」
唔係正正係核突咩

20 okay？

成個八兩金咁肉酸

所以我上次冇用

你俾返兩舊水我都要諗吓去唔去啦

太謙了 人氣一直都冇變到！

條搶咪片del咗

想玩到喘氣

delete咗=冇做過☺️

好想快啲到30號

Who go

30/3真係你正日？

首歌好好聽

200你比我呀？請老臨唔洗錢呀？追車加500？

想見我地又收錢

想知TL Fans係咪叫Party People

喂答啦屌你老母

Juno 都比返錢我哋啦

仲有五日

啱啱 決定左 星期六會去

但冇打算俾錢

基唔係問題 拍片唔係問題 你走去勒索人呀垃圾

著咩衫去好 好緊張

我做0 唔係tl做0 我地做1咩

禮拜六一定到 天王巨星搞PARTY一定去
一定比錢

比條毛你就有
陰司紙收唔收

個老闆有Party room將會成地屎尿嘅心理準備未？

Baby Wanna Let You Know

大家買左謝師宴衫未?

有無人10條水魚報左？

打左幾次個電話都係唔通

出錢請人去你生日party 啦

想帶埋我隻沙基利狗
得唔得？

幫推

帶左3支ky夠唔夠用

呢首歌真心好聽

仲有3日就可以肛交了

後座

有得同tl親密接觸

屌拿星 截左止? 要買炒飛了

明天就是了，大家報名未？

仲有無得報名

有無會去既師兄放下相上黎

截咗止了

有無人覺得 TL
好似一個人狗仔式咁準備被人後入

有無炒飛師放飛上嚟

出面有人炒到400蚊

收二張 TL 生日派對飛
留tg

賤賣

bobo姐,可吾可以加場?

有無得fun啫

放兩張飛$800x2 有意tg me

巴打咁蝕賣？出面炒到千2 千3左右喎

我怕黎到比人吉

有無肛交區連位'
3000收PM

點解我咁遲至發現有個咁嘅 party

好緊張呀 今晚就係喇

大家一陣食咩早餐 屙清光先

小妹期待咗好耐
完全瞓唔著

屌我認真係TL飯
當小妹跪求大家波台手足聽日唔好搞事
我知有好多人唔中意TL，拎我男神嚟玩膠
但我哋為數唔多既fans同TL都期盼咗呢日好耐

唔知大家有無捧開偶像
可以同偶像見面既時光真係快樂到難以言喻
就好似愛隊贏英超冠軍咁，可能利物浦球迷未必會明白，正如討厭梓亮既人唔會明白呢個見面會對我嚟講有幾重要

真心希望各位手足聽日高抬貴手，留返一個回憶俾TL同我哋一班迷妹過埋聽日你哋有咩要恥笑都可以反正我哋習慣晒

認同 希望陣間開開心心 唔會有人搞事 我真係好期待今日架

我買左兩支ky 3盒dom 唔好阻我扑野呀 燒春袋架

著齊靚衫❤️

好想見TL

記得直播

屌 高鐵誤點 趕唔切黎

唔係有心放飛機 真心口好想去

有無人到左直播???

到左 見唔到有人

到了 冇人既

4:00

邊有咁早到

未開始呀懵撚

工作人員都要早到呀
屌你比左幾百蚊 早到少少冇人招呼？

到咗
門口有個bobo著黑衫，點完名每人派個細細地正方形嘅禮品包 好似condom咁

Party with TL

巴打記得放d相上黎 我想見識下基佬派對好撚耐

屌 你以為真係有FANS

1仔有無優惠

洗唔洗自備ky

完？

唔見wo

基佬派對？

樓下排緊隊搭lift,勁多人！等左半個鐘都未上到去！

黎緊！

見識到波台ching笠水有幾勁未

咪屈，得世清笠，我真係有去

完左先去

屌你，唔叫

有圖未

前排右一 2&b 右二 吸毒精15妹

其他唔tag名了

做乜po出嚟

吊，咪爆啦！

到場見到好多手足

個po開係波台 笑能到

200蚊有紙包飲 好感動

tl真係好大方

道地貴野黎嫁！

好食過洲際自助餐

都幾少人下

有二百幾人揸單反影tl

tl

食左幾多個？

生日快樂🎁

tl唔出黎連登講幾句

幫你集氣

推 佢31號生日嫁好似

真係2&B?

左1果個阿婆好似追星追左好多年.....

冇出鏡嘅嗰啲，係咪大部分都係毒撚

生多幾次日得唔得呀 報唔切

「過多2年仲係度先講野喇！」

多謝tl, 生日會玩得好開心

根本無討論區的人來，哈哈

搞錯 我明明來左

個名有個韓字就當自己韓星咩，又唔知自己個樣又衰撚過人，望見你個樣就唔開胃，更加唔好話聽你d歌。摺埋正正經經搵份工，做個對社會有貢獻嘅人啦，發明星夢嘅傻仔

生日快樂,TL

冇肛交玩去黎把撚呀?

有無事後相睇

有無TL生日會相流出

我黎左

小妹來了

波台好多人都仲讀緊中學
俾唔起二百蚊